[黃店飲食做野]飲食界功能組別申請

黃色經濟圈宜家要做野啦
每個手足食完黃店唔該 唔該唔該
叫老細登記做飲食界功能組別 俾埋份form 佢填

如果老闆已經係區選投過票就用REO-43
乜都無登記過就用REO-41

補link:
介紹:
REO-43:
REO-41:
黃店飲食功能組別你我有責

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10